悉尼最大tg group上線啦

長期巴絲打線上，陪你傾計
給你不一樣的TG group體驗， 並提供各類黐線佬同你傾計，過程緊張刺激
如果任何巴打絲打如果有興趣過嚟悉尼或者已經係悉尼平日想搵朋友仔玩，就快啲入嚟我哋個group啦

pish

三月去澳洲玩兩個禮拜。 有五日喺syd。可唔可以入grp

可以呀，你頂得順我哋班痴線佬就得

push

有冇人？

有！！！！！

想知Brisbane Cairns Sydney會唔會大雨？

星期一去玩兩個禮拜。睇forecast60-90%會落。 但我個frd以前喺Canberra讀書話唔多準確。

巴打點睇？

好驚book曬野最後落大雨

澳洲一日可以有四季架喎，所以都係靠人品